覺不覺進擊的巨人已經冇追落去既22🤷🏼‍♂️

橋都穿晒基本上都冇咩好玩了🤦🏻‍♂️

9大巨人

J2次次都等鐵血開波先睇

22你老母

好垃圾既term😑

鐵血好睇好多